到底有無隱世Unity高手又咁岩無返工?

係咁的,小弟依兩年上親通常高登都係有目的性
直話直說,話說我同伙件開左間公司仔
打算用筆錢來開發一隻類似pkmgo既遊戲
但我深知道,任何coding類既野,張證書都如同廢紙一般既存在
我唔覺得我去貼求職廣告會有合適既人出現

既然訓唔著,就想試下運氣,睇下高登有無unity高手咁岩望到個post,又對初創公司有性趣?

當然我唔係來搵笨,糧一定跟市價,幾點返幾點放唔需要執著,請假唔需要醫生紙,去旅行講聲就ok,事成更有遊戲既股份分(當然唔會多啦,2%左右),人工調整唔需要等年度

只求..搵個隱世Unity高手一齊合作..完左依個項目後,我地仲有好多遊戲想去做,希望buildup到條team出來
(頭痛左人選好耐,走投無路)

返高登問會好d依家年齡不層太底

unity市價係邊到搵到，想參考睇下比人渣榨壓左幾多

你係做緊遊戲開發？
之前啲post無乜點追
因為我都有考慮做呢行，想知要乜條件

好難講要咩條件，unity應用範疇好大，你有意入遊戲公司／digital marketing／動畫公司都需要配搭唔同技能，但unity方面反面唔要求太專精

你寫到一隻android app掉上架會留住你份cv，寫埋ios即刻見一見你，識搞埋backend可以試工， 因為太少人才，基本上要求普遍唔會太高，所以唔好做爛市